有冇人眼角久唔久就會閃一閃?

前幾日開始隻右眼久唔久就會閃一閃, 大約1小時1~3次, 冇飛蚊。視力正常, 亦冇對眼做過任何特別嘢, 極少摔眼。好少用電話打機, 通常睇片但電話光暗通常都係20%以下而且長開護眼mode。
究竟係咩事?

留名

有時會
留明

睇醫生 睇普通科門診先
見你後生通常快期refer你去公院眼科
唔好google自己嚇自己
冇病都變有病

淨係隻右眼, 右眼既右上角眼尾咁上下位置。
閃得唔係好光, 閃一閃就完, 冇持續時間。

視網膜問題 ，你有深近視？ 撞過個頭？

即刻搵學位optometrist（驗眼師） 或眼科醫生睇眼底 （Retina）

就係goole過, 話會視網膜脫落。我明人係好化學, 但唔多覺/明會咁嚴重。 定係正常現象?
只係3X中佬一個

冇, 由細到大都唔洗戴眼鏡。幾年前陪EX配眼鏡, 屎忽痕check過, 遠近散光都係100內咁上下, 總知就係唔洗戴眼鏡既度數 睇嘢清楚, 亦冇撞過頭/眼

試過，玩得手機耐，而家限定最多連續3粒鍾就熄機

你要去睇眼底，呢個係視網腹脫落嘅其中一個徵兆

睇醫生啦

我除咗想知咩事之外重有想知有冇人都有同樣情況, 進而想知有同樣情況既巴絲打如果有睇醫生既話, 醫生呢個情況係咩病, 處理方法,等等。
照你咁講睇嚟健康台係可以執柒咗佢。上嚟睇醫生, 揾專家, 問症絕對唔止我一個。

早啲去睇眼科醫生啦 可能retinal break

唔該哂

你講落好似又係擰嘅時候先閃, 不過我只係普通地細力擰頭。醫生有冇講/你有冇問剝離既話會係一隻定係兩隻一齊剝離？

同我一樣，視網膜脫落
去睇醫生唔洗諗同快
打完laser冇事

明白, 唔該哂

仆你個街, 真係有啲似

試過有Retina hole，但無閃光或任何症狀。

Retina specialist叫做laser 補，但我話睇下點先。覆診咗兩次（2年後），之後話個窿唔見咗lu，咩都無做過。

我每年都驗眼底，深近視。

都識人有窿做咗laser補， 每人情況唔同。